* Ingresar a este sitio: [Google Podcast Manager](https://podcastsmanager.google.com/)
* Iniciar sesión si ya se posee una dirección de correo electrónico `@gmail`. De no poseer una, [crearla](https://www.argentina.gob.ar/miargentina/crear-mi-cuenta/como-generar-un-correo-electronico/gmail)
* Pegar la dirección del `RSS Feed` del servicio de podcast. Clic en `Paso siguiente`
* Se enviará un correo electrónico a la dirección de correo incrustada en el `RSS Feed`
* Una vez verificada la "autoría/propiedad/curaduría" sobre el podcast en cuestión, dicho podcast se transforma en válido para [Google Podcast Manager](https://podcastsmanager.google.com/)